張詠100，李家輝200

山下智9障

收皮啦你

無名氏 三千三百？

錯 係三萬

有冇片

天天火鍋三千三百

YouTube search 歡樂滿東華90

喂，唔好唱啦，啲歌詞咁怪嘅吓

呢首好聽

Did did 詮譯得首歌幾好

大家做咩唔訓

天天火鍋呀

你地啲香港人又係既
好地地一首歌
填咁多銀碼上去

你們愛黨嗎？

windflowers~~